誠徵熱刺(現在熱)波三一件

講左咁多年今年好似最對辦
想同咁多位熱迷分享下現在既成果

有無手足可以借件波
等我可以入紙申請做一季熱迷

推 要多件